有無巴打知道呢盒係咩

Push

上youtube見啲鬼佬放入口 唔知咩黎

snus

鞋油

戒煙糖?

smokey mountain

以前d人會將d煙絲塞入口咬或者塞係牙肉同口腔之間 會提神喎

尤其d南部人最鍾意

但後尾發現呢種食法會高度致癌

近年就出左呢d代替品 比d人過下口癮 又唔會cancer